衝還衝， 最緊要唔好被人拉

要知道一被人拉就坐10 年
無人救到無
你唯一要做既就係無人認到你

真 allin or nothing
衝呀

你衝得一定在暗
唔好諗在明
法國黃背心果d衝鋒隊一樣係咁
成班無人記得佢地既付出
被人拉坐10 年8 年走唔甩

出面班人會屌你係鬼
無錯， 你衝得就唔好當果個係自己
就當你係無人捉到既鬼

無錯